再有4名鑽石公主號返港人士 初步呈陽性反應

《明報》引述消息指，再有4名鑽石公主號返港人士對新型冠狀病毒初步呈陽性反應。

本港確診個案或增至最少78宗，當中5宗為鑽石公主號返港人士。

死撚哂係船啦 屌你老母 返黎播毒

班 19 仲話唔想返嚟再隔離

香港醫療系統

爆了爆了

懷疑有部分係日本仔fake 9香港衛生防護有啲冇做test當有做 有啲陽當陰 等班人快啲上機走
日本仔同中共一樣冇咩做唔出

屌 放虎歸山真心弱智
不過777為首既政府弱智唔係第一日既事

比較擔心唔夠裝既dirty team醫護

底線條友死撚左未

根本如果中撚左有病毒留喺身 做test一定test到 仲要個test係要做2-3 次先confirm
點可能陽性果班番到黎隔離2日先中

多謝哂

駿洋村—完。

之前班契弟仲話點解返黎要再隔離14日

日本仲車站解散

返港人士
係咪支那狗來架

之前個乜撚互聯網主席 仲夠膽死話 返到黎點解仲要隔離 覺得自冇病 屌你老味CLS

好簡單
唔想再同你食d病人
話你陰性踢你返老家

抗疫時間繼續支持 黃色經濟圈

強烈支持呢班確疹人士唔洗隔離, 等佢地周圍走
當全世界既人都感染晒, 佢地就唔再係特別既一群

架船又多咗57 cases

cls
日本真係求鳩奇

自行搭飛機既人咪傳染晒畀人

可能個陣時做test係假陰性

21個無驗都落到船, 仲點信日本

懷疑飛機上面既全部都中哂肺炎

啲大媽話日本都驗咗啦，返嚟又隔離好無謂
依家？放你出去就即係慢性殺人

14日後...仲可以有幾多個陰性?

架船根本至少7成人中左

之前邊個撚屌旅客仲嘈要再隔離

啲日本人點驗架

成隻船都係病毒, 睇你係咪百毒不侵,
自行搭飛機果班 全日空, 遲D機組人員, 乘客. 好大機會中招, 食野都除口罩.

所以未話病毒測試最基本係做2-3次

唔明上面點解一味鬧日本
一早都講左呢隻人工病毒有假陰性架啦

跟根唔應該接返黎

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

有無咁多假陰呀
日本仔個test好撚有好可疑
一唔係就其他人本身無事 但機上有1-2個假陰 再爆俾其他人

點撚樣搞呀

利申明報就唔洗貼lin了

毒船 毒包機

係呀
但佢驗完係陰性就求鳩其放咗班人走
仲要放咗廿幾個驗都未撚驗既人走

假陰性係測試劑準確性唔夠既問題啦

其實如果係日本個時仲係潛伏期未病發，咁其實係咪根本唔應該接佢哋返黎

之前唔係話底線係家居隔離嘅咩
咁想冚家剷，唔阻住你

On9

根本隻毒就好撚屈

日本應該準備大爆炸

國泰義工聽聞好似唔使隔離14日

記得去行山

食壽司果班

奧運$$

連登有幾位手足都中左招
望就望後生冇事

唔係
美國佬都接咗人返國先驗到廿個中招既
返到黎強制隔離就ok啦

呢啲咁嘅隔離措施
你當九成中都得

架船上面有手足架
返黎係ok 有隔離就得
最on9係日本政府 當架船係隔離病房隔離14日
根本係架船有問題 d人唔好彩係第13日中又放佢落船

係，呢下最大鑊。

快啲攬炒

爆得越勁越開心

架仔攞到有心放走班乘客，求鳩其驗

有個落船即刻同朋友食壽司

好彩有隔離班19

奧運準備收皮啦

班廢老咁撚想走，

最好傳哂俾佢地屋企人先驗到陽性

冇話好唔好彩 接得番黎點都會再隔離14日

問題係一陰性日本就話冇事可走，所以唔知幾多百定千人喺東京四散。香港政府就話要再隔離，但日本唔撚理，冇包機去接佢地咪冇設防之下飛返香港，咪仲播多D毒？

仲咁多日。

要睇吓係邊度抽樣本去驗
冇記錯之前有d病例，病毒哩埋哂係肺入面
如果只係係上呼吸道攞樣本，就會驗唔出

自己搭飛機返嚟嗰班應該已經入晒社區

玩撚完，隨時又反cup垃圾坡

收左9成
日本經濟玩完都似
難怪避險都冇人買日元
笑撚死

自己搭飛機嗰班係咪隔離咗？

快D改名
仲令和

唔係得大媽，啲大叔都投訴點解驗咗無事仲要再隔離囉！

究竟係潛伏期太耐定日本求撚其驗

公主號呢班都算啦，點會估到搞成咁
滯留湖北班低能仔就等下先啦
叫你咪去唔聽，而家慢慢感受下共產黨既美好先啦

嗰條仆街楊和生
仲話低線係家居隔離
你唔好番黎吖
我多謝你㖭呀累人累物

才子老豆真係救左才子

國泰會放返佢地14日假
隔唔隔離就管佢唔到

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真欖炒

係。

有眼見啦
咪鬼帶武漢班撚樣翻嚟呀
理得你係鬼大肚

係，同埋時間，太早同太遲都可以假陰性。

潛伏期未發都會驗到

最認真既日本都求9其 人民幣

班撚樣仲話不滿返嚟要隔多14日 屌你老母隔多你14個月差唔多

比著我寧願留係日本隔離

真，睇下測試速度，點同香港比？ 落機一日就測到有報告。

一般係4-6個鐘

係日本話唔冼再隔離 wor，不如 FC先上嚟 9up 啦弱智。

左膠人地自願留低繼續返工送死有乜好擔心

返嚟播毒

好想知個大媽而家有咩好講
可能死雞撐飯蓋

唔係，係因為病毒數量太少先查唔到
意大利同日本個邊直情係體温有異常先送醫院
呢鑊全球大攬炒

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

我個人比較蠢，乾淨同污糟入到去係咪同一道嚟？